會唔會剪條文宣影片鼓勵人8月5罷工？

想話文宣圖好多 如果剪條文宣片鼓勵大家罷工
你地覺得點睇？主要以煽情激勵為主
目標對象係和理非/淺黃 希望做到係fb同whatsapp瘋傳效果

感覺自從721之後大家都聚焦係黑社會同警察
同偏向憤怒居多
建議呢條片可以有2個大方向

1. 總結返由69至宜家既大事, 可以有少部分示威者被警察蝦/黑社會蝦既片段 但唔好太多,可以剪多d比較正面既 例如一D香港人團結畫面

2.聚焦返係5大訴求同普選

呢條片雖然係雨革既片 但每次睇都覺得好激勵人心

係一條可以用黎做參考既片

大家覺得點～我剪片唔叻 但可以幫忙搵source
剪片叻/ 有興趣巴絲可以加我tg一齊傾下

[極多圖] 一齊號召公務員出黎集會罷工

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group